哥迪奧拿：鎮壓不止抗爭不息

【Now Sports-體育】現執教曼城的前巴塞隆拿球星及教練哥迪奧拿，勇於發聲表達，認為加泰羅尼亞獨立領袖被判入獄，是人權遭受攻擊。

西班牙最高法院日前判處9名加泰羅尼亞獨立領袖煽動叛亂罪成立，入獄9至13年，西班牙籍名帥哥迪奧拿發聲譴責，稱這是：「這些領袖代表加泰羅尼亞獨政黨的大多數。直到鎮壓停止前，抗爭也不會停止。」

他認為侵犯人權的事在21世紀不能接受，而只有一個方法解決：「坐下來傾談、坐下人傾談。」

較早時，巴塞隆拿也發表聲明，譴責政府將加泰羅尼亞分離組織領袖判監。向來敢言的中堅碧基於Twitter轉載了巴塞的聲明，留言道：「我為屬於這球會的一份子而驕傲。」

當判刑宣佈後，當地爆發大規模示威，在巴塞羅拿機場，示威者跟防暴警察發生激烈衝突，癱瘓來往機場的交通，據報當時在機場的巴塞中場拉傑迪，需要從機場步行出市區。

圖片來源 : YouTube截圖

9-13年，痴能線

加泰同土耳其搶走晒國際焦點

9至13年

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

香港都有10年呀！

據報當時在機場的巴塞中場拉傑迪，需要從機場步行出市區。

哥帥

依d𨶙樣9年判得少
害班細蚊仔無晒前途

喺上面一早啪咗🤟🏻🤟🏻🤟🏻🤟🏻👍🏻

條撚樣企圖陷害加泰應該死全家

我有個uncle個仔，未夠廿歲腦荀未生埋
比佢導左去搞事，判能左幾碌

我地唔再係安答

25你唔好2c

睇到笑咗

諗起9月1啲鬼佬

以為導d細路做爛頭卒就可以收割光環？
抵啦而家要坐13年
其他比你導左去搞事既細蚊仔連名都無人up得出

唔反哥狗了

巴塞
皇

皇馬=建制派=保皇黨

皇迷=藍絲